渣馬晨操入一入黎

今日小弟10km
五點九
各位巴絲加油

食緊早餐

我都係
好撚眼瞓
between巴打報咗咩？

半馬呀 希望可以130

5:45 十公里

大家加油 準備出門了

眼訓到唔想跑想繼續訓

早

等緊巴士。。

仲未訓？

眼瞓係原罪

可以相認巴打

有冇5:45半馬巴打

08:15 10公里訓唔着

Metoo

挑戰組？

挑戰組

訓唔著
係到幫大家加油

中

笑撚死 自虐咩 唔夠訓都死去跑

成個港鐵啲人都去跑步

多人到呢

屌 成個車廂得我on99咁 show牌

10k challenge